有冇人成日印錯野？

俾人叫我做殺樹師

邊度

印錯仔

有

觀塘

J錯tb嘅人係咪叫做殺精師

印野師

冇

多數都印自己野

是

我公司有條環保妹個internal email整呢啲簽名檔
其實我好撚想屌鳩佢

兜巴星過去

一來佢整呢啲簽名檔夠贛鳩
二來佢喺公司係啲交際花嚟，公司誇部門啲內部活動(例如annual dinner 個啲）都有佢份做mc
有啲頂鳩佢唔順

印一疊A4size 貼喺影印機周圍, pantry， 廁所
有多派比同事
時刻提醒同事唔好浪費紙張

印狗錯

唔夠訓就會

但我主張唔print 睇e-copy
屌，呀叔先乜都print出黎睇
倒退廿年前

拉

個樣是咪成個how dare you 咁

有下世一齊做樹

我